相處舒服係咪就等於愛？

佢話佢鍾意我比到溫暖佢 比到舒服佢
我問 「咁即係鍾唔鍾意我？」
佢話 「如果你話呢啲就係鍾意既 咁咪就係 我都唔知呀
但係我好需要你
自私既我 想留你係我身邊
無私既佢 想你忘記我」

但我知佢最愛既永遠都唔會係我
因為佢最愛既人 並唔夾
永遠得唔到 都係最好 都係令人最思念
佢係愛情上面失敗左好多次
佢想抖下 佢好攰 然後就揀中左我
但對我黎講 呢啲並唔係愛情
佢只不過係利用緊我對佢既愛
最愛既人 唔一定係最適合
最適合既人 唔一定係最愛
佢係我愛既人 但唔係適合我既人
我係佢最適合既人 但唔係愛我
我好辛苦 係折磨

多謝睇到呢到既你地

俾心機 總有一日 你會變成佢最愛嘅人

你屌隻雞屌到C服係咪代表你愛隻雞?

你再同佢探討就連相處舒服都唔係

唔係啦
我覺得同自己相處舒服嘅異性都多
但係唔代表係愛情果種愛
雖然可能會更想同對方傾計 但係出於啱channel 所以其實相處舒服都係做朋友比較好 唔應該破壞段關係 而愛都只係朋友嘅愛

我真係有可能上到佢張神枱咩？

我堅持不下去了
好辛苦

佢冇屌過我

咁樣根本就唔係愛情

我之前比人前度傷害得好深，好想死，唔再相信愛情
點知係唔打唔撞嘅情況下，識到一個幾有feel 的人，都幾開心証明自己已經好翻

所以，我覺得我同佢都一樣，佢想有時間比自己再愛一個人

相處得舒服唔一定係愛
但相處得唔舒服就係唔愛！

咁你覺得點先算係愛情

咁你開唔開心溫唔溫暖舒唔舒服先

你都舒服就得啦

你唔舒服就講，講完都唔舒服就撇

所謂愛情好簡單

唔好睇咁多戲以為個個人都要愛到要生要死先叫愛情先得㗎傻仔

如果我唔係鍾意佢
我地真係可以成為一對好好好深交既知己
但問題就係
我愛佢⋯
所以唔甘心淨係做朋友
我同佢講過 我同佢冇中間點 唔存在朋友知己呢樣野
一係就做陌生人 一係就做情侶

咪傻啦 佢明顯玩你啦

相處舒服己經勝過一切

都幾明顯係唔愛
佢同你一齊係為左開心
所以當你為佢帶黎任何煩惱(e.g.問佢愛唔愛你
佢就會用一個唔想麻煩嘅答案耍走你
甚至選擇離開
就算呢一刻你要走佢都唔會有乜大影響
感情上嘅付出可以話係你8佢2，或者9-1

有些人 從心底從來沒忘記
有些事 有些夢 還找不到謎底
最愛嘅一定唔係你

咁就唔符合我講嘅case啦～ 我都明你愛佢，但始終愛係另一種感情
我同男朋友唔係真係相處勁舒服嘅（當然都ok)，如果計相處自然嘅都仲有好多人，但係我愛嘅只有一個，maybe我分得清